[濾水JJ] Amazon啲濾水器好抵玩

3M隻Filtrete Maximum有NSF 42同53，都只係50美金
香港個隻AP complete同樣NSF 42, 53，但要成千幾港紙，仲要出水量同過濾量得Amazon個隻嘅一半
送黎香港運費一百到

Link:

不過美國水喉係三分，所以附送配件唔啱香港用
所以要買四分鏍絲轉三分快接嘅轉接頭
我揀左係淘寶買有NSF認證嘅中荷快接
Link:

無用水喉膠布都無漏水

之後都只係扭下鏍絲就搞掂嘅事，簡單
裝左之後陣味同水喉水差極遠，味似蒸餾水
因為過濾量夠大，用埋黎洗碗
記住定期換濾芯
真係唔夠嘅，有6000 gallons嘅FF101都只係千零
Link:

利申： 非專業，出事自行負責
另外感謝之前嘅濾水器巴打，好多野都係睇佢post學到

咁都比人負評
其實連登係咪有全職人員每日比負評

淘寶買水喉件

有認證

我係Amazon搵唔到有NSF嘅認證嘅轉接頭
比起買雜牌，係淘寶買有認證嘅更有信心
當然有巴打搵到有路買到外國產又有NSF嘅接頭我一定換

放入口的唔買大陸貨

有證書都唔信

咁你有無裝濾水器，咩牌子？

係咪要安左3m龍頭先用到

唔係，咩頭都得，睇你識唔識接
我自己個隻係American Standard，底係四分公頭

我響Amazon買3M CL-complete濾芯超平
CL-LC都唔貴
想知有無認證，check check就知

淘寶戇鳩仔

負評個啲人，可唔可以解釋下咩事負評
純粹係見到淘寶字眼就負？
個濾水器本身3M靚野黎，我只係推介緊價廉物美嘅產品咋喎
你唔喜歡我嘅方法嘅，咪自己用其他辦法駁水喉

咁你係點check認證？

62美金，貴過我個隻
認證一樣，42, 53，但係出水量同濾水量少一半

個轉頭係nsf壓力認證黎有鬼用咩
3分轉4分求其一間五金鋪幾十蚊就買到銅駁 仲要made in uk

btw 最抵買係black firday AP-DWS100, $17x usd, 香港賣緊4-5千

屌，真係R撚曬頭，點解會比人負評

lm

google、上官網、，全部都check到

42唔係壓力認證
同埋你需要嘅係四分螺絲轉三分膠管

DWS1000出水量太慢同濾水量太少，我想用埋黎洗碗先揀呢隻

所以我咪比埋NSF官網嘅search result比你地睇證明中荷快接嘅產品有認證

我買43.43

你個陣減價掛，我個隻長期50美金
Black Friday個陣42美金，然後極速比人買曬，二手都比人搶埋

完全唔識點裝，係咪應該搵水喉佬

有美國嘢唔用去淘寶
你淘返嚟都唔知係咪真係間公司嘅出品
公司嘅實際出品同佢送去檢測嘅係咪一樣

簡單嚟講，中國公司商譽=0

上youtube好多安裝demo，事前先做多啲研究，有個鉗就得，好易
真係無信心又想裝嘅，無計都係食香港搵笨價啦

咪傻西
我43買3M，你42買中國嘢

其實你啱，我都擔心過，但我Amazon真係搵唔到代替品
同埋Amazon一早比中國貨入侵左，好多嘢都係淘寶貨鬼佬價，結果係一樣
有巴打搵到外國製四分螺絲轉三分膠管又有NSF認證嘅接頭嘅購買方法的話我會狗衝去買換左去

中國嘢???????????????????????????????
屌你係咪盲撚黎......
我個隻濾水器係3M......

我個水龍頭係咁，跟呢個教學係咪得

屌我個post頭兩隻字: 3M
屌

你呢隻係裝係龍頭出水位，易裝好多，但係出水量同過濾量都少一半，拎埋黎洗碗會好快死
如果你覺得無問題嘅就買呢隻

因為我想洗埋碗先揀裝under sink嘅filtrete maximum，裝嘅難度大啲

主要問題係配件唔適用於香港，要搵方法買啱嘅件
我搵左好耐，覺得最有信心嘅就係iTiger，亂咁係Amazon買唔識嘅牌子買返大陸嘢仲柒

我研究過香港果啲，如果唔掛牆一定要安3m龍頭
原來外國果啲可以直駁

調返轉我反而搵唔到外國有3M水龍頭買
under sink又平又大份，特別係FF101千零蚊出水量2.5gpm，裝左好似無裝咁
香港個隻0.75gpm 痾尿痾唔出咁
我用緊呢隻1.5，都開心

因為想換埋個龍頭去，諗住3M個隻一定有認證，點知搵極都無，好似得香港有，但係貴到痴線
最後amazon買左american standard，雖然無NSF，但大廠嘢信得過
有NSF嗰啲真係太貴，成千蚊，因為廚房龍頭本身唔預你出直接飲用水
出飲用水有專用水龍頭，飲水機嗰種，鬼佬裝濾水器會有兩個龍頭，一個係普通廚房龍頭，另一個係飲水機嗰種
我唔想分兩個頭，我個隻出水量大又唔可以用飲水機嗰種幼管，就買american standard龍頭直出飲用水用埋黎洗碗

仲有一點，濾水器出水量會隨住使用下跌，視乎水質可以跌走一半
產品標註嘅只係新開時嘅流量

既然係香港用點解要跟美國NSF唔跟英國WRAS?

水務署通函第 8/2017 號
《一般認可》水喉產品 監察計劃
水務署現時在水喉工程審批上實行一套《一般認可》水喉產品
預先批核制度。水喉產品要獲發《一般認可》資格，《一般認可》申請人
必須提交由認可試驗機構1
發出的相關樣本測試報告或由英國標準協會註
冊證明商標 (BSI Kitemark)或英國水務法規諮詢計劃 (WRAS) 所發出的證明書，
以證明產品符合法定標準2
。當申請被接納後，水務署會將資料加入預先
批核產品目錄3
。承建商可以在《一般認可》產品到期日前，在水喉工程
中使用該產品。

點知個過濾夠期換未？

WRAS好似都係搵NSF做testing

不過呢個問題你應該問3M同其他廠，點解用NSF做賣點

佢有寫用幾耐，我個隻6個月，佢有送埋貼示提示
或者你用爆左個Service cycle都要換，例如我個隻係1500 gallons
咁你可以粗略一算，1500除返6個月即係大約每日可以用30.53L
FF101就每日120L，日日飲到全家中水毒都得
另外出水速度慢左好多都表示過左capacity

屌我reply完三分鐘已經兩個負皮，我講錯乜嘢
負皮嗰啲係咪賣濾水器搵食

唔好意思講錯左，FF101應該係每日60L，因為FF101嗰芯係可以用一年，唔係6個月

買完amazon 個濾水器再買個頭？

依家用緊C complete
就黎要換芯 呢隻濾芯可否就咁擰上去換?

有人有計劃地想用負評撳低d正經野？
講親正經野都有人負評

你指水龍頭？你可以用返原本嗰個，不過因為我想確保過濾後成條水路都安全先買個新水龍頭
你指轉接頭的話係，因為個濾水器係膠管出入水，唔係鏍絲，你真係唔想買中國產品，可以搵下台灣製，不過我唔知點樣直接係台灣買到，比起係淘寶買台灣嘢我諗直接買大陸嘢仲安全啲
或者買FF101，佢係三分鏍絲出入水，唔知五金店會唔會有轉接頭，不過有你都唔知有無NSF認證

目測應該唔得，個樽口位形狀唔一樣

仲要唔只負評個post，係連reply都逐個負評，簡直好似bot咁

唔難既...問下樓下五金鋪睇下肯唔肯教你

負評未負評
要唔要問候埋你伯母呀屌你老母

屌你揚撚晒 3m 以後唔知會點

之前係tko 搵到間可以買mount + tube 自己配美亞 3m filter

filter 本身想美亞買埋， 點知間野又係600 有找

平過美亞+usex

而家準備緊廁所都裝黎刷牙

3m complete ap 夠用

除左個濾水器 仲要買邊樣頭先係HK裝到?

tko邊間有2分分流器買? 係美亞買竟然冇畀分流器，裝唔到上水龍頭

自己搵下 唔做打手

我都係買左full set 發現佢套配套on99

請教巴打

我自己裝左3m easy complete,上面有個cup 套上去，有個細細個頭+兩候喉仔一出一入，撥上係濾心水，撥落水候水。

你果隻芯係咪可以直接扭上我呢個cup度？

唔可以

AP complete應該配件已經足夠，我唔係用呢隻，唔識答你，我推介嘅係香港無得買嘅under sink
我個隻就需要兩個四分螺絲雌頭轉三分膠管，最準確係自己研究下

請問將軍澳邊度有呀？唔該你

自已yahoo 搵

請問巴打佢咁裝有冇問題？
我有套ap2 305的水龍頭，係唔係可以直接插入去用？

上Amazon 淨係搵到ap easy lac 嘅filter

Ap easy lc

依家又減咗價平到仆街，40美金都唔洗，真係乞衣都買得起

岩岩搵到你個［只益連登仔]個post，有啲圖死左睇唔到，我想問呢隻係咪可以裝係星盤面上用？
唔該哂

唔清楚，至少佢唔suppose你咁用

呢隻濾水係咪同3M ap2-305 個設計一樣？

唔係，呢隻鋅盤底，出水量同濾水量都大好多

我屋企廚房係咁 係咪好難搞
我諗應該要鑽孔

係，無計真係有需要買香港個隻

麻煩哂
雖然我裝唔到，但我介紹左比朋友

推
灑到東江垃圾水？

巴打試左咁做得唔得？

得啊

淘寶